想要文宣，我要 OT

我要噴野 我要痴野 我要大聲疾呼

我讀得書少唔識整，但我可以印
我可以噴，我可以大聲疾呼

1：健仔唔係暴徒

2：一代香港人暴動係因為暴政

3：感召大哥誠唔反對員工罷工救香港

4：兄弟姊妹提議有冇其他

我今晚起開 OT 壓碎港共

大家煲底相聚

兄弟姊妹平安 一生幸福

1.殺人政權共產黨
2.中國淪陷七十年
3.中國要好，共產黨就要倒
4.你支持害人民沒肉吃的政權嗎？
5.暴政必亡 亡國之君習維尼
6.共匪侵華七十年 國殤
7.殺人政權 把人民的血肉築成長城
8.中國淪陷七十年 中華民族到了最危險的時候
9.中國侵略香港 每個人被逼著發出最後的咆聲
10.淪陷七十 殺人十億
11.中華移民共和國 習近平全家外國藉
12.香港政府反革命 該當何罪？
13.厲害了我的維尼 小學學歷當主席，六年搞砸內外政
14.打著「共產」旗幟 害全國人民「共慘」
15.林鄭精神 玉石俱焚
16.有人要去衝，因為我們沒罷工。

港共屠夫 開槍鎮壓學生

給你一柄手槍 給你一發子彈 不等於要放進誰的胸

原圖pdf:

FB：阿門
IG ： pieceofpaper_pq

文宣圖

[black]十月一日發生的事英美報章和頻道的報導十分精準,唔似香港啲左報抺黑，可唔可以印岀嚟加埋翻譯比所有關心的人睇，鼓勵吓大家
去領事館請願，國際缐是出路嚟㗎！共產黨死穴！
[/black]